民陣：唯有在此重申 我們一定會與警察的暴力割席

民陣就假海報作出聲明。

民陣昨日收到警方傳來一張假海報，並聲稱有人篡改民陣就元旦遊行的海報設計，改為呼籲抗爭者於 1 月 1 日進行「全城裝修」。

民陣在警隊轉發海報予我方前，民陣從未於各 Telegram 公海、討論區發現相關改圖。根據傳媒報導，相關海報是在建制派支援者的社群網絡中開始流傳。民陣質疑警隊發出的假海報的來源。

今日警方向民陣副召集人陳皓桓發出警告，指民陣如不作出澄清，或將涉嫌煽動。民陣在此清晰表示，被刪改海報上的內容違背了我們發起遊行的原意，作為「受害」一方，民陣竟再被警方威脅，實在是非常離譜，警隊應主動調查假海報來源，例如從上載假海報的建制派人士開始查起，而非要求我們作出澄清。

警隊在今日的四時記者會上更稱「歡迎民陣與暴力割席」，民陣對相關言論百思不得其解，唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席，自六月十二日中信鎮壓事件及其後至今的所有警暴，民陣都強烈、清晰地反對，而今日民陣在記者會就假海報的說明，是對 A 貨割席，不要搞錯。

民間人權陣線
2019 年 12 月 30 日

#又唔讀書又唔做野
#得閒食海底撈Claim公數不如Claim公數進修下
#基本閱讀理解及聆聽

———

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

【海報、單張下載】

100/10

警隊在今日的四時記者會上更稱「歡迎民陣與暴力割席」，民陣對相關言論百思不得其解，唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席，自六月十二日中信鎮壓事件及其後至今的所有警暴，民陣都強烈、清晰地反對，而今日民陣在記者會就假海報的說明，是對 A 貨割席，不要搞錯。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

分化失敗

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

當初應該冇人會諗過連民陣都會撚狗

割你老味 黑警

隨時張野係班狗自己整出黎好似早幾日德福咁

黑警下賤到
黑警自己回應左渣槍假海報單野未？

黑警以為撚緊人 點知俾人一巴車落黎

721

作為「受害」一方，民陣竟再被警方威脅，實在是非常離譜，警隊應主動調查假海報來源，例如從上載假海報的建制派人士開始查起，而非要求我們作出澄清。

大大巴車落警甴到

講得幾好

在此呼籲全球自由鬥士與警暴割蓆

與警暴割席

警隊在今日的四時記者會上更稱「歡迎民陣與暴力割席」，民陣對相關言論百思不得其解

用意明顯到按佢劇本如果有人開po屌民陣，應該係狗開 啲狗真係唔用腦，仲諗住呢套work，你估6月咩

分化手段仲廢過連登啲三毛

呢個聲明寫得唔錯

中共分化手段真係70年都唔進步

收皮啦狗

希望黑警都澄清返

柒頭黑警 真係弱撚智

推

On9黑警

多謝克警宣傳遊行

係咁想分化，想咁撚樣老屈

話啲冚家剷黑警低賤過垃圾都侮辱咗垃圾

Push

無讀書同有讀書嘅一比
真係高下立見

依頭政府廣告話要認清假消息
果頭恐怖分子日日放

嗰#串過馬撚
好撚正

笑死我
警甴真係好on9低能

10年前智能電話未普及係得嘅
當時好多資訊都係透過電視發佈(即係tvb)
變左警甴有好大空間放fake news
但而家呢頭放完fake news
民陣就即刻大大巴車落去
真係好核突

靚波呀

呢條屎坑橋究竟邊個度出黎

民陣反駁得真係好

民陣好波

今次真係100分

共產黨就係呢個級數

好波

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

毅進仔LO

有進步

預計當日劇本「遊行中途有無委任證便衣搞事-＞遊行腰斬/民陣最後俾人鳩拉」正苦想阻遊行做到咁肉酸

#又唔讀書又唔做野
#得閒食海底撈Claim公數不如Claim公數進修下
#基本閱讀理解及聆聽

笑撚死我

新招式
被割席

串到應一應

警暴割硬

警曱越玩越小學雞

民陣進步左

最好將個波射返畀佢哋
叫佢哋同失控/違法嘅警察割席

好正

popo真係蠢唔係扮架喎
德福 telegram煽動俾人踢爆左仲玩呢一招

幾多個月呀
仲想人割蓆？

正常既文章 已經串到POPO仆街
平時警察連寫正常文都做唔到

721 831 101

精采

講得好

笑咗

張海報邊到黎？要求驚方調查，捉到支持判終身

我冇補充

幾時睇都咁震撼

班恐怖分子低手到

多強大既PR
係真相前都係垃圾

十分完美 必定接受 無需改善

警狗真係好低招

警暴 屌你死警狗

push

Fact check左先好屌人啦
政府岩岩出左段宣傳片 叫人fact check左好信
偏偏就係班傻9警 唔撚check就話人暴力

低級分化

弱智警曱

點解可以咁蠢

全世界與警暴搳席

半年喇 仲玩分化...
全面打壓又唔敢
答應訴求又唔會
呢個政府真係......

愛和平 與警暴割蓆

柒撚到三萬警甴搵個聰明少少都冇都算，都唔洗爭住出嚟柒啊

撚狗，黑警死全家啦

型到

yj 真係yj 連幫民陣bj 都未夠班

狗方出黎解釋未

連民陣都超進化啦
班狗諗住民陣迫住割再配三毛瘋狂洗版分化
點知民陣連呢步都唔使要，慳返我地block垃圾三毛同導正風向嘅時間

20年都嚟啦
仲叫民陣割

On99黑警

民陣呢幾個月既進化速度真係好痴線

佢哋啲毅進英文仲得人驚

Hashtag 先高汁！黑警睇唔明嫁啦

#又唔讀書又唔做野
#得閒食海底撈Claim公數不如Claim公數進修下
#基本閱讀理解及聆聽

黑警成日想玩分化
d招數下流到
真係成班垃圾

警察

將軍

張假海報係點

黑警
屌你老母死全家

靚抽

民陣生性

而家科技咁發達
香港發生咩事另一邊海既美國即刻知

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

警暴製亂，越制越亂
向黑警說不
與警暴割蓆

黑狗真係好撚戇尻

次次想搞分化都唔成功

多謝民陣與時代同行

屌你民陣好撚型

啲狗真係無腦架喎

無人會割架on9差佬 七個月都黎仲柒撚懵懵咁

笑撚水

唔該民陣

靜係識玩分化

其實大家要學侵侵咁點用社交媒體
講野唔洗曬口水，唔洗扮官腔

直接話張圖有證據顯示係政府偽做，唔洗自己否認張圖
睇下佢用乜罪名告你

一直推到1·1民陣遊行

正評

黑警分化手段咁低級

yes,而家有部分既運動係由班狗帶頭再自編自導自演，我地最緊要揸緊忠旨

200/10

終極回力標

連登班三毛重做得野過班YiJin仔
要分化 d ot錢拎比三毛出多兩個post重有效

突然覺得民陣好型 就算佢話唔認同暴力 我地都會心照 佢而家仲要一巴巴車落黑警到 我出哂水

撚狗

民陣抵讚

笑到仆街

根本就係
被民陣串到一棟都冇
死傻鳩想扮Friend，點知食檸檬

有生之年竟然會見到民陣咁識玩

#又唔讀書又唔做野
#得閒食海底撈Claim公數不如Claim公數進修下
#基本閱讀理解及聆聽

串到應一應

依家咪著上黑衫混入便衣

百屌成材
Btw希望平安

不如試下咁回應：
其求攞一張相話係我哋放上去，然後要我地解釋其實係好困難

今次解得幾好，班曱甴做咁大場龍鳯自己攞黎柒，自問自答都有嘅

狗隊比人割爛未

Lmao

有冇人開始後悔之前屌鳩民陣claim音響
利申：我有

支持與警暴割蓆。

警隊在今日的四時記者會上更稱「歡迎民陣與暴力割席」，民陣對相關言論百思不得其解，唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席

撚狗咁撚

無屌過
因為知道咩料

與暴政同警暴割席

Mon po 狗, 你就遲早俾人割蓆喇

大巴大巴咁車黑警

好多後生仔

曱甴做埋晒啲低莊嘢垃圾屎橋

場紙

答得很好

叫佢準備點應付一月一獨派好過啦

1月1 維園見

民陣真係好撚高質

愛比暴力強
與警暴割席

過左咁耐仲係得分化一招

Push
和不分

逼出嚟

上次屈人軍火, 今次屈人鼓勵裝修
完全feel到成班五毛準備好晒上嚟分化

其實都真係好撚多人

好波、俾個氹自己踩

Ho ball

呢班黑警越嚟越離普，睇江永祥單嘢就知，顛倒是非黑白，完全係針對及打壓....

民陣

D POPO頭痕市民唔割席,想夾硬黎要民陣開口割

呢件事真係睇到d狗剩低幾多智商
Logic fail

民陣
與警暴割蓆

100分

搞翻清楚
民陣係民陣，係盾，呢半年作為盾之勇者表現很好，應該繼續做盾，所以呢張所謂A貨poster，錯在冠上民陣個名，如果係對家分化文宣，就不存在割唔割蓆，只存在澄清同撚狗
至於有千萬分之一機會，係手足衝動做岀來，錯就錯在冠上民陣個名

而毋忘報仇，全民裝修呢8個字，先唔講佢押咗韻，報仇2字極具氣勢，全民2字則廣泛呼籲，作為一個口號，唔錯

請全世界，包括民陣，一眾泛民，廣大巿民，留意，和理勇武決不篤灰，射完核彈亦不悔，今次澄清做得啱啱好，既保盾全又不做多咗，如果有人同你講民陣同裝修割咗蓆，咁你識回應啦？

利申本人不暴力，其他人武唔武力由佢作主

基本閱讀理解及聆聽

"即係話元旦 民陣話要和平遊行 就算差佬發癲 民陣就會提早取消遊行 之後嘅野就唔關民陣事 勇武岀嚟保護班和班非 都會被人話係鬼 黑警做 因為民陣會話一早係和平遊行 屌你老母"
呢句唔係我講，來源黎自FB，但非常有道理，都唔係第一次出現呢個情況
我無意分化，我有講左嘅歡迎話俾我知，齊齊討論

正手抽擊

識玩

唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席，自六月十二日中信鎮壓事件及其後至今的所有警暴，民陣都強烈、清晰地反對
民陣好波

7.21 唔見人
8.31 打死人

推多下先

民陣好波

死黑警全部同我仆街死。

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

好大機會
btw愈來愈多假文宣

，

兩頭唔到岸
垃撚圾

呢單人人都知假

但疑似警察海報開槍殺人單野
個feel好真

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

班撚樣真係腦裝屎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

黑警想試幾多次
都半年啦wo
仲未練好分化？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

嘩撚狗撚到

推，狗隊澄清咗先啦

大家唔好唔記得五大訴求 缺一不可
只有雙普選先至可以做到五大訴求裏任何一樣

甴近平

推 快手簽

抹大隻屎眼睇清楚未呀警狗
全港無人支持你哋呀 等收皮啦

平時做得唔好就屌民陣 但今次做得咁好梗係要大大力讚番

自己唔查 走去兇受害者
老屈人哋割席
Asia’s finest

進步左喎

同香港人一樣

好型

Pushh

柒咪濃郁

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

笑左

班甲由d手法低到

分化手段仲廢過d 5毛

班警犬俾人串到一棟都冇

割埋所有警狗個龜頭（如果仲有嘅話）

第日當差 而家唔學定揸掍點得

有冇人覺得假海報做得更好

黑警真心好撚蠢

虚假文書

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

民陣應該報警，等佢地做下嘢都好

戇鳩到震

我愛Jimmy

希望佢做區議員都做得好

另類預告:
黑警搵卧底做野

叻仔
Ching sick ball

警甴都戇尻既

Agree
係佢地個場嗌港獨硬係有種割席feel
真係諗唔到點兜

[突發] No TG寵物日曆card 2020

與警暴割席

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

爛橋呀 橋王 諗過啦

pushhhhhhh

未FC就老屈

最後係工聯會忍唔住出聲

【分化＿？】鄧家彪：所謂假圖實為勇武心聲 手足被當「乾揼」

民陣元旦發起大遊行，不過近日網上流傳一張偽造海報，將遊行主題改成「全城裝修」。建制派及警方均利用今次事件，試圖分化民陣及勇武抗爭者，警方在記者會上稱「歡迎民陣同暴力割蓆」後，工聯會鄧家彪亦發文「抽水」，認為所謂假圖其實是「勇武手足」心聲，揶揄手足又被當「乾揼」（condom）。

民陣的元旦大遊行主題是「毋忘承諾 並肩同行」，不過近日網上流傳一張偽造的民陣海報，海報上「勾手指尾」的圖案被改成「舉中指」，遊行主題則被改成「毋忘報仇 全城裝修」。

這張偽造的海報來源不明，但就在一些網上建制群組流傳。一向積極為建制陣營發聲的導演李力持亦有在 FB 上載這張偽造海報，並借此批評民陣遊行：「講明報仇預告裝修，好驚，真係好驚。」

警察公共關係科總警司郭嘉詮今日在記者會上稱，留意到這張假海報，「即時搵民陣澄清」，民陣亦公開否認，「我哋歡迎民陣同暴力割蓆」。而民陣就在 fb 發帖，懷疑這張假海報的來源，今日警方曾警告民陣副召集人陳皓桓，指民陣如果不澄清可能涉嫌煽動，警方威脅改圖受害人「非常離譜」，對警方指「民陣與暴力割席」，言論令人百思不得其解，「唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席」，詳見相關報道。

鄧家彪今日在 FB 發帖，指所謂的假圖其實是勇武手足心聲，「唔好周圍屈人同捉鬼」。他反問如果元旦遊行當日有「裝修」、「獅鳥」、堵路等行為，民陣會否撇清關係，「實在情何以堪，手足又被當乾揼」。

他指聖誕和你 shop 行動無效果，只是加劇社會對示威者的反感，「民陣就當無事發生，行禮如儀咁繼續搞元旦遊行，仲叫途人科水集資搞工會，勇武手足點會唔齒冷心寒」。

屌，CLS

完勝黑警分化

too long won't read
仲要係食屎狗鄧家彪寫嘅垃圾

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

黑警理論真on9
自己整幅假海報然後迫人與暴力割蓆
分明又想嚇到和理非唔敢出嚟

痴線 同某d連登仔講既野一樣
開口埋口割蓆 變condom

佢地真係唔驚咁樣撚完狗法 之後唔批不反架喎

諗起大埔單軍火案
當大部分人都覺得係生豬肉既時候, 連登總會有人彈出嚟話咩如果係手足點點點, 又話係割手足席 blah blah blah
今次又嚟如果係手足論, 不過係工聯會講既
\
:thinking:

Viutv 2019香港大事回顧

一定要睇 一定唔可以慣！